有冇啲姓係你覺得好型、好特別？(2)

第一個post

姓侵最型

令狐，司馬

愛新覺羅

司馬，係馬房看更，有幾型

巴西前國腳Argel F_cks

甴

究竟有冇一o的姓, 係韓國人專有, 而華人地區o既人冇o既呢?

有時見有韓國人姓權, 姓具, 姓都, 姓千, 姓玄呢o的
都好似未聽過有華人姓呢o的

有中學同學姓 谷、韋、香
第一個幾特別係靚仔嚟

歐

嬴

陳

姓愛

林鄭

谷德昭

笑左出聲

一定係姓老最型
我識一個喺連登好出面

魂 。

有個台灣女主播叫白心儀，都幾好聽

小學有同學姓仇

見過人姓是

仇笑痴？

紀
文
利
柳

仲有 河 全 朴 呢d都係韓國獨有

官名黎，位列三公

軒轅

老納

公孫

龍

有fd姓練

陳 黃 梁 林 李 劉

老
刁
還

韓

刑
係咪最型?

姓死

仇B唔撚得?

姓龍

姓漢

見過人姓植
同埋姓傲

宗政、端木

好想改哩兩個姓，應該會比人笑中二

百家姓仲有好多複姓已經冇人用

吉村 綠島 次所 岸欠

項
以前有個女老師係姓項

犬養，四楓院

顧 許 樸

北百川
夏
二階堂

*白